
C:\Users\fsalmeida\Documents\tarefa\2017.11.27.assinatura-digital\NetBeansProjects\SignDocuments\SignDocuments>\bin\java\jdk1.8.0_121\bin\keytool -v -list -keystore C:\Users\fsalmeida\Documents\tarefa\2017.11.27.assinatura-digital\keystore\fsalmeida.keystor
erro de keytool: java.lang.Exception: O arquivo da área de armazenamento de chaves não existe. C:\Users\fsalmeida\Documents\tarefa\2017.11.27.assinatura-digital\keystore\fsalmeida.keystor
java.lang.Exception: O arquivo da área de armazenamento de chaves não existe. C:\Users\fsalmeida\Documents\tarefa\2017.11.27.assinatura-digital\keystore\fsalmeida.keystor
        at sun.security.tools.keytool.Main.doCommands(Main.java:745)
        at sun.security.tools.keytool.Main.run(Main.java:343)
        at sun.security.tools.keytool.Main.main(Main.java:336)

C:\Users\fsalmeida\Documents\tarefa\2017.11.27.assinatura-digital\NetBeansProjects\SignDocuments\SignDocuments>\bin\java\jdk1.8.0_121\bin\keytool -v -list -keystore C:\Users\fsalmeida\Documents\tarefa\2017.11.27.assinatura-digital\keystore\fsalmeida.keystore
Informe a senha da área de armazenamento de chaves:

Tipo de área de armazenamento de chaves: JKS
Fornecedor da área de armazenamento de chaves: SUN

Sua área de armazenamento de chaves contém 1 entrada

Nome do alias: demo
Data de criação: 04/12/2017
Tipo de entrada: PrivateKeyEntry
Comprimento da cadeia de certificados: 1
Certificado[1]:
Proprietário: CN=Almeida, OU=Unicid.edu.br, O=Unicid.edu.br, L=SÃ£o Paulo, ST=SP, C=BR
Emissor: CN=Almeida, OU=Unicid.edu.br, O=Unicid.edu.br, L=SÃ£o Paulo, ST=SP, C=BR
Número de série: 42bcd821
Válido de: Mon Dec 04 15:29:31 BRST 2017 a: Sun Mar 04 14:29:31 BRT 2018
Fingerprints do certificado:
         MD5:  5F:42:B9:E1:5E:B1:56:76:B4:32:72:7A:57:A8:C9:7C
         SHA1: DB:29:C2:7E:B8:61:12:BD:4B:F6:6E:91:60:71:95:99:8F:A2:F8:CD
         SHA256: ED:DD:38:E5:1A:E8:39:B8:9B:66:6D:83:53:B6:EF:D5:89:22:82:DD:46:74:B4:FF:BA:FF:A5:63:AF:01:2D:1D
         Nome do algoritmo de assinatura: SHA256withRSA
         Versão: 3

Extensões:

#1: ObjectId: 2.5.29.14 Criticality=false
SubjectKeyIdentifier [
KeyIdentifier [
0000: C0 6E CD 75 ED EF 13 D2   C3 69 7B DC 84 F0 7E AB  .n.u.....i......
0010: 26 D6 39 00                                        &.9.
]
]



*******************************************
*******************************************



C:\Users\fsalmeida\Documents\tarefa\2017.11.27.assinatura-digital\NetBeansProjects\SignDocuments\SignDocuments>